【玩死TVB】門路原來係騙局！齊俾一星安信兄弟

😈【新一波玩死TVB行動 - WeWa剪卡挑戰升級行動】

仲記唔記得今年年頭有個“門路”app喺CCTVB大賣廣告？搵杜汶澤出嚟講創業，仲話可以幫你搵資金💰。佢哋仲會搵TVB奀星主持創業訪談節目。唔好以為呢個app可以幫你聯絡初創基金呀⚠！其實成件事都係安信兄弟為一眾有創業夢年青人搞嘅一個局，目的係sell後生仔借錢搞生意。創業未必次次都成功，如果最後失敗嘅話冇錢還會有咩下場，自己諗喇！拖糧唔單只會俾人告，仲可能會俾公審。借錢唔還可能連屋企都冇得返，小心中伏呀！

睇完呢篇文就更了解門路嘅真面目！

由於安信唔肯喺9月20號中午回應撤回TVB廣告嘅訴求，WeWa挑戰要再升級😠⬆！

下載“門路”、“安信兄弟”及“OmyCard”app，再喺App Store或Google Play俾一星，然後留言，話“呃人借錢兼資助TVB假新聞，安信契弟出賣港人，呼籲抵制到底！”。當然俾完一星就刪咗個app佢。

當然要去“門路”個專頁派嬲，再用呢幅圖留言洗板啦！傳送門：

直至安信回應以下訴求為止：
1⃣宣佈撤回TVB廣告
2⃣停止使用TVB藝人主持門路節目
另外兩個訴求以及回應死線容後公佈。

嚟緊三日，抵制TVB行動仲會爆出更多安信嘅黑幕同埋對付安信嘅升級行動，千祈唔好錯過！

記住，財務公司係TVB第二大廣告客戶，安信係大客嚟架！
資料來源：TVB認客戶押後廣告 稱無重大影響 網民籲商戶停光顧 無綫：報道公正不偏 明報 2019年7月11日

－－－－－－－
🏃🏻‍♂️👉請即follow:FB: #sayno2tvb or 五毛電視cctvb - 廣告宣傳部
IG: #sayno2tvbTG
抵制廣告行動組:
狙擊綜合頻道:

s
已一星

杜賊呢條粉腸又老是常出現

Lm

安信app Google Play 傳送門
門路：

安信兄弟：

OmyCard：

幫手俾一星好評

安信app App Store 傳送門
門路：
安信兄弟：
OmyCard：

推

多謝

由於呢排都係做緊啲對付安信嘅行動
想各位幫手搵啲安信黑幕

有冇好似呢啲嘅黑幕可以分享？

推！

Push